突發！銅鑼灣太多人，開始向南擴散！

未黎快黎！

去邊

咩叫向南擴散？
即係乜區

跑馬地

灣仔唔係我地戰場 唔好中計

借個位嚟
屌那星大家要小心！
真果啲應該係咁

行緊嘅帶番口罩 小心啲呀